發唔發覺「地鐵」請好多冗員？

波板糖人、月台坐係房果d、……而家咩年代呀，擺幾個人係度托咩

唔洗多啲邊有藉口加票價呀

波板糖人真係好撚on9
你話東鐵無幕門，為左安全考慮放波板糖人，ok，可理解。但係屌你老母，平時無人果啲站都每2卡放一個人係做乜鳩 九龍塘果啲危險站就得三幾個人，剩係喺啲扶手電梯位放人叫人行前啲

仲有企係扶手電梯，叫人搭，同行遠啲搭另一部扶手電梯嘅人，又係多鳩餘

見到啲員工企係度冇野做真係鄧佢地尷尬

同埋佢地不停叫人呢樣果樣，但無人理佢，

成件事又尷尬又無謂

又嘈。

地鐵做野不嬲都on9

擺明計好哂數啦 如果唔係點加價 ?

唔做呢啲面子野會被人話無做過野,到時邊個揹飛先

香港地社會就係咁嫁啦,做比市民睇我地做左野嫁啦
正如返工老細交低份野你做,做得好唔好一回事,但起碼做左

對班學生哥黎講都好嘅
9 fing fing 又有啲錢

波棒糖都係比MTR 射波同免責

上次係我耳邊嗌到勁撚大聲 耳都聾
屌你老母我本能反能一把車埋去 啪一聲
佢即刻同我講對唔住

仲有免費車飛

睇住班蟻民比人加價，同大陸人逼都係要死死氣氣咁入閘

有D波板糖人好有HEART 不停叫 仲幫手叫人行入D

完全唔明咁有HEART工作既人竟然要做波板糖人

最新個集Shion同Tsubasa溜冰真係好撚SWEET呀屌

啲老友記同師奶唔識行入去

無波板糖人出都出唔撚到

好想做波板糖
行下企下就60一個鐘

本身死氣沉沉嘅地鐵
比d 把聲無黎神氣嘅波板糖人嗌兩野"請小心月台空隙" "請緊扼扶手"
周圍個個低頭玩電話
更加死氣沉沉

唔請廢人點推高expense年年申請可加可減

地鐵不嬲多廢閪

有邊間公司無

工程部都係la 行行企企
D態度完全係0
拎HD技術員入行咁就19k

外判

再有d 仲on9 既係 有時條電梯維修成條唔用得 或者封左某個位 都會棟條友係度唔知做乜撚

唔好意思
波板糖人都有外判 未必有免費車票

特別係呢啲公司
起碼都叫做咗嘢比人睇
有冇用就係另一回事
因為呢個生態
搞到成日做咗好多無謂嘢

政府咪仲撚多

車頭：向前行會容易上車
車中間：車頭位置比較容易上車

成個月台就剩坐房果個正式員工 你都仲想cut?變左自助吧 你班香港人同大陸豬實出事

吹咩屌你老母
得hd都升到蛇40

月台個個係全職站員，車有事要馬上處理，冇事可能你會話佢坐係到冇野做，有事唔通先搵人趕落去處理？另外有輪椅客都係佢地安排上車。

無人咪又屌無人

地鐵每次維修扶手電梯，成條梯封左再棟個牌係度，側邊一定會再企多個人提你呢度唔行得

嘥錢

有次諗住整張八達通啦 見到有個負責嘅員工同緊一個師奶講緊湊仔經 我係側邊企左陣 見佢冇諗住停 咁我就插嘴問下張form啲野 佢態度勁差同我講：你可唔可以等我講完先問 我心諗咩地鐵請你返黎就係同人傾點湊仔

有冇諗過失明人士

依種規模公司 需要請人服務失明人士依種 小眾

不過憎人富貴嫌人窮 想笑下班sa 低賤 都係人性來

個入口完全封晒唔會行到入去果種 成米高要跨欄咁過先入到去
唔係無用但唔係必要姐

波板糖人無乜野
d師奶同學生可以輕鬆賺下錢，有時大陸人on99佢地又可以叫佢排番好

波板糖人真係好嘈

唔好意思囉

同保安一樣
用黎解決失業率

最慘成日請捉買學生地鐵票的成年人的職員,個d擺明呃飯食

錯了 大撚把一路行一路玩電話既盲毛撞埋去

你太睇小香港人既投訢

佢地係要黎提醒班低頭族同埋比班唔願行樓梯既垃圾屌

波板糖都算,
但金魚缸嗰啲冇咗真係唔得,
車又要理客又要理,
都幾多嘢做

你老母朝早已經好撚攰想訓一陣 啲呀姐級波板糖人係到嘈撚住晒 把聲好聽都算 你老母把聲沙撚到又大聲

金鐘月台朝早人唔太多既時候有個波板糖人會講
「早晨」「請小心XXX」
講得都幾窩心，雖然都冇人理佢地，但真係好有heart, 態度誠懇
九龍塘有d高級d既真係on9, 屌你老味，拎住個大聲公播番段錄音「請小心XXXX」 hea撚到仆街

金鐘頭卡成日有個講野好高音好認真

投訴佢啦
唔係唔比你傾
但你見到有人等緊就收斂下
仲要咁串

政府內部都好撚多hea工，因為要拉返掂個unemployment rate 所以港鐵跟垃圾政府頭 格硬嚟 個撚個都話人工冇加過咪咁解囉
高unemployment=weak economy
垃圾政府唔係去諗點提高工作質素 而不斷創造低入職需求職位 只顧短期安穩 長遠啲就會仆街

發夢見到好多係員工親友黎
DKLMCH

車廠冗員

依家仲整左樣野叫乘客不適支援點 會廣播叫你唔舒服自己落車爛過去 惡到呢

鐵d職員/廣播根本唔係提示 d語氣同意思係order你做呢樣果樣 一聽倒就meng

其實波板糖人呢個係一種公關手段，一方面製造窩心嘅感覺，同佢個motto「心繫生活每一程」相符。另一方面，萬一發生咩月台仆街或者大站人推人事件都話有人睇著，俾你搵唔到位入佢。寧願俾你話冗員都唔會冒關公風險，到時損失更大。

波板糖人呢個職位長期請人，pt人工相對幾好，有興趣自己搵資料報。

利申：發夢做過內部員工

尖東有個波板糖機械人，講野好似機械人

啱呀

西鐵而家咪有分7、8卡車
7卡車埋咗站開門，仲有人喺8卡位on99等

政治任務黎
用黎降低失業率

冇一個地方地鐵有波板人

香港仲有正裝同外判

利申 朋友為左張無限搭車飛做過

講真
多數係學生或者C9做
就應該對失業率唔會有大影響嘅

北韓都有喎

月台啲minion真係好煩
唔係話完全冇用 但太多啦

放起扶手電梯都係 叫d大型行李人用升降機上去
好多時大陸人 唔用升降機 行李跌落黎又唔係整到佢
反而整到後面既人

Depot都算好，TWD某WS先on9
一啲人做到仆街一啲就玩電話四圍吹水hea足成日

呢個認同。

好反感。

日本都算係有既，

最需要有人維持秩序既係電梯

唔該搵個職員叫啲人去隊尾排隊啦

日日都有人在前面插隊無人理

波板糖人一定係第一個冗員
不停叫唔好衝門但又唔會阻止
車入面人多又唔會幫手推一推啲人易閂門啲
有事發生又唔幫手報驚
淨係叫自己個大粒出黎搞掂件事
都唔知做乜鳩

日本嗰啲係推人入車

港女：痴漢です！

Guideline 係叫搵大粒呀嘛

企電梯叫你小心梯邊先好笑
乜唔係有喇叭播㗎咩

日本返工時間迫到仆街都唔駛1個閘門擺一個廢人咁on9, 諗份工出黎條友腦裝屎

返工心態。
冇人睇到=冇做，有人睇到=有做
做嘅內容唔重要，重要係你有做就得

唔可以有身體接觸

呢d 全部 outsourcing
地鐵真係好撚仆街

呢句真

邊係全部

唔駛點做仲想點

輕鐵站嘅波板糖就真係無用
尤其元朗嗰3個月1台本身已經窄
佢企喺度 啲人都照一開門塞入車廂
輕鐵係入嘅企中間
出嘅行兩邊讓俾啲老人同小學雞

PSD壞左個陣無人企月台又比人鬧到仆街

係啊，日日見D波板糖人企係度鳩叫，以為咁人地就會守規距，幾時唱今天我?不如佢地企係門口中間唔俾人阻住落車好過啦!

勁煩
廣播 車長 月台長 波板糖人 講一樣既野

幾個做下啲人流管制係好既
但太多真係好撚柒煩
又以為自己有件制服好勁 命令你地要企依度做依樣

因為啲人真係唔聽
到有意外時又話做乜冇提佢，R賠償

不嬲無理佢地講咩

電子工場唔係天堂來架咩？

如果香港都推人入車，會發生咩事

波板糖人

純粹為支出而支出 同埋免責

投訴之都真係乜柒都可以投訴 純粹為R賠償

擺多幾個人形雪糕筒 有咩意外可以用佢地黎射波

棟三條友都見過

獻醜就不如__ __

見過電梯維修個陣有人問：條電梯壞左咁我點上去呀？
其實企個人係到唔係冇用既都係廢撚事比人投訴姐

仲有闊閘機前叫人坐電梯

喺地下貼條線
guide人去搭lift好過啦